胡志偉促請政府研究強積金可以暫停供款或代供 麥美娟：不應影響打工仔退休保障！

【Now新聞台】立法會財委會舉行特別會議審核新一份財政預算案，民主黨胡志偉促請政府研究強積金可以暫停供款或代供。工聯會麥美娟反對，認為不應影響打工仔退休保障，政府應設法如何支援企業。

另外，議員又關注向永久居民派發一萬元計劃，政府可否加快發放現金。

政府指，九年前派錢的資料不能重用，需建立新的系統，但會研究日後可重用資料的系統，預計七月可申請。

工聯會又出賣工人利益

停供會唔會冧市

供緊樓又失業既
比人收樓都唔可以拎mpf啲錢幾撚反智

屌你收稅又識得年年寄黎喎

佢地唔賣先係新聞

又企係工人對面

餓死瞓街都唔可以影響退休生活

泛民又做野la, 日屌開始成才

mayanne又要爆粗

由港共政府代供僱員及僱主部份係OK

強積金根本就係港共廢老許仕仁搞出嚟禍港殃民既垃圾

由港共自己供返好合理

應該吹拎番強積金D錢
睇下賣港派反唔反對

年年蝕
點唔影響
有得cut,實cut

我當停供一年
比盡未5萬10萬

點撚影響呀

MPF本身就保障唔到打工仔

一個月最高係3000 (僱主加員工), 12個月最多先3萬6

唔可以影響佢哋嘅退休生活

胡志偉

宜家都保障唔到
仲諗退休保障

工聯會叫政府支援企業唔係支援工人

永遠企打工仔對面

呢一刻已經冇錢開飯唔知捱唔捱得過呢個月
你同我講要顧住退休後生活

餓死左仲邊有退休生活

唔開個新系統又點花式俾錢資料支那